天水圍呀叔打妹妹，頭落死暈左

好撚多藍呀叔而家好興咁要打人
而大家有防暴同救護上來

你up乜

頂！冇腦

係咪想講「頭落地暈咗」

天水圍西鐵站有廢老打妹妹 打到訓底左
仲有個廢老打西裝友
現場仲有好多藍絲廢老嘈住要返工
同一既間防暴上左黎
明唔明呀

扮藍絲 可能係黑社會

急得制打錯

屌你老母臭閪 淨係揀𡃁妹打

唔明
咁係個廢老瞓低咁定個妹妹瞓低咗？

暈左，有救護送走左了，但仲有事發生

妹妹

應該係妹妹，女人唔夠大力過廢老

有防暴黎實拉後生

唔好有事

點解會無人保護

十幾歲咋，個藍絲呀叔好重手

樓主應該進修一下中文

天水圍！！！醒啦！！！

有冇人有片

還拖

突發癲都睇唔切

平時個個塘邊鶴

d藍屍個個無工開磨拳擦掌拎武器斬後生
手足們平時唔好落單

屌 死賤種廢老

各位巴打真係唔好齋睇，要幫手出聲，等班仆街知道我地呢邊人多

一時又死暈左,一時又訓底左

到底傷勢係點
傷者是否清醒

樓主真係好難頂

相/片?

是否拉曬

見到個“死”字俾你嚇一嚇
下次打好D個標題先出貼

其實唔應該嘈
廢老會打你
防暴都係打你

行動完就閃

而家好多防暴但唔開車

天水圍搵人幫啦仆街

有無拉到

死廢老
dllm

所以仲話粟一燒唔好睇？繼續做多啲添呀！
嚇撚到啲仆街冚家剷藍絲咪撚再咁猖狂

屌你老母

下下講一句 又講到1999

元朗要人 元朗仲出到市區

個女仔咩情況

樓主組織好先打出黎喇,打到一舊舊
依家天水圍點?有冇人幫手?

私了啦仲等

又搵condom搞事 配合癲狗咬人

一個天水圍站有3個位黃藍大戰，個妹妹係車頭，有人大叫時 ，直接衝過去人已訓底。跟著又到拎一邊打黎生仔，天水圍後生真係好用力去脫藍！

樓主白咭？
頭落死暈左

應該係頭落地暈左

妹妹唔好有事

夠唔夠人私了廢老

推

妹妹都打

報仇

咩事??

有冇影低廢老個樣

引戰

近來藍屍成日斥責黑衣人私了唔同政見嘅人，企圖拉攏民意。

只要向佢地解釋，點解黑衣人每次私了完人之後，總會有FA同時出來不論政見咁治療被私了者(打埋FA者除外)，就知道並非真係想攞命，只係想教訓下人，要攞命就趕走FA先啦。

相反，元朗白衣人丶北角福建幫丶獨行刀手嘅身邊從來都冇FA敢行埋，因為佢地目的真係想攞命，亦唔想俾記者影到佢殺人嘅証據，所以同樣會對FA同記者襲擊。

周同學嘅意外甚至有警察阻礙救護車救援，已經冇咗人道立場嘅只係隻魔鬼，唔好再俾呢班殺人魔欺騙。

「呀叔打妹妹，打到訓底在」，好明顯係被打個個訓底啦，唔通打人個個訓底？咁都唔明？

屌

一單野講左半小時依然唔清唔楚.....

屌你老味 嚇撚死。識唔識打字呀 標題打成咁都算 仲要勁多同音字

藍絲腦容量有限點理解

屌 燒党鐵啦

居然無人幫手先好野

可以係追打人時自己跌親
所以寫野時唔好咩都省略

訓低左可以下大到人跌親,可以係打到人人事不省

仲同藍屍解釋啲乜 佢地個腦理解到就唔會係做藍屍

師傅 靜靜地贏

起哄對手足不利

可以係追打人時自己跌親
所以寫野時唔好咩都省略

訓低左可以係追打別人時跌親,可以係打到人人事不省

以後請你地鎚仔/刀仔跟身

721升天南追打元朗市民，打到瞓低咗

push

係「打」到訓底
唔係「跌底」
唔係「突然訓底」
唔係「自己訓底」

已經寫得好清楚，真係咁都唔明？

乜鳩相片/影片都冇

個個係「自己瞓低左」

最緊要有冇神獸先

問道紅塵 鳩鳩地又幾好睇 幾好笑

我都想知

汽油彈攬炒

你係估佢句野，唔係明佢句野...咁佢句野真係好唔清晰嘛。btw可唔可以去返重點，我估佢想比消息大家

同一個朝早
唔同站都出現藍絲打手足
請大家儘快到現場支援

你唔去救後生 ?

藍屍必需死

天西有開咩

樓主語癌

幫手出拳

呢個係「妹妹瞓低左」

唔係撩交嗌，就咁「瞓低左」係兩邊都解到，中文就係咁奇妙，只係想清楚了解發生緊咩事啫

唔好深究佢打錯字啦 大家明就得

btw 塞既巴絲要幫呀 各位在場既人

打一個妹妹之後。。。
阿爸阿媽，兄弟姐妹，阿姨阿叔
全部會識做架啦
呢d人總有散場時
跟下佢睇下公司向邊
屋企邊係咩人影大頭
見到有人打完人走
做個好市民跟蹤罪犯
公民責任姐

唔明 咩叫同一嘅間
成段同#1又唔同
你想點

有

冇手足幫手?

唔該晒
而家嘈緊第二件事，我走左

點解重要停留晚上街頭抗爭

有好多人幫，唔洗擔心

得返限速數據upload唔到相

最緊要想知個廢老有冇俾人打返轉頭

樓主d中文可以進修下

打錯隻字姐

以後怕事和理非只玩無限輪迴搭車都要企車門邊

屌你咩樓主打錯一個字都已經唔同意思

其實好難無衝突
由你塞住到廣播正式宣布列車/車站收皮
中間果段時間係一定有藍絲怒屌/出手
好難話塞完就輕鬆離場

p

有人被打
有人被捕
樓主求援十萬火急嘅時候
你執著樓主啲中文表達
仲要學謝sir D打橫嚟講？
乜好難理解咩前面八隻字？「天水圍呀叔打妹妹」都已經好清楚啦

佢之後留言打啲野表達能力都好有問題
樓上啲巴打冇話錯佢
講野1999點叫人幫呀

睇嚟大家都鍾意討論我嘅打字多啲

好彩仲有正常人

你up 嘅有少少明，但樓主嗰啲就完全解讀唔到

個阿叔最後點?
去左投胎做狗未?

依家廢佬很多怨氣，因一早醒或返唔到工，所以盡量不要與他鬧，否則可能打起來，引起黑警來捉。

飛天南事件，咩都有可能，因為實有報應

我見有超多人影相以為有人post左
而家用緊九巴wifi

upload好耐先up到一張

痴撚線 屌你老母

咁多人都唔幫拖

圖呢！死廢老死全家

妹妹依家情況點

啊叔咩樣
等我嚟神獸佢

好嬲
打妹妹啊叔個樣呢

語癌

得罪個句
天水圍 元朗呢類地區
後生仔女真係打醒十二分精神
特別係單拖個陣

【抗爭理論】運動正值抗爭週期關鍵時刻 勇武及和理非切勿分化

唉 唔該大家幫幫手 太少人好危險

就係呢條仆街

死廢老

各位頂住

撐到佢地手停口停佢地就等餓死

依家係佢地最後反抗

屠宰畜生唔該
平時帶定致命武器

點解啲中文可以咁差?

訓係到果個係咩事？

曱近平

天水圍人爭下氣好唔好,嘈果陣圍鳩佢黎屌佢敢亂黎既機會點都少好多
昨日屌鳩下午班天水圍拆連儂牆隊都係得我一條友出聲冇人幫拖

睇下佢2個幾咁fd

天水圍人留意吓

啲FA咪撚救藍屍得唔得

omg

係咪即係暈咗2件

講到1999
不過而家點?

點呀大佬

起佢底燒佢屋企啦

最後點啊

阻膠們睇唔睇到？

點解要black boc

男手足都出咗先

點解無人幫手阻止廢老架

各位記得帶鎖匙出街呀！
班仆街無人性㗎！
過去咁多年丶擁共嗰班都係視人命如垃圾、
所以佢無人性你哋哋都唔好仁慈呼！
佢有動作嚟傷害你丶就望準佢要害嚟打丶
呢啲仆街死左都唔駛內疚嫁！

認同

尋日已經有靚妹起元朗差D比人打

好易成為目標。